連熊仔頭都係ig出左post

光復香港，時代革命！

熊仔頭返黎了

推

熊仔頭所有事係香港年輕人出發，我養你

唔好再逼达狗啦

每次出聲最有力量係佢，簡而精

真正良心到大是大非事件永遠出晒黎

到而家都死唔肯出聲既所謂KOL做乜鳩
錢真係咁重要？
唔好同我講你唔識分對錯

何條仆街佢仆街死

連乜撚嘢熊仔頭一直有出聲

达哥哥呢？

佢叫人投票同暗示警察企係大陸條片出晒聲、條條都50萬人睇

比你快一步問左先

推真香港人

推爆你